# Описание #

Проект призван познакомить с аспектами веб-разработки и реализовать рабочий прототип (можно предложить свой).

### Прототип ###

Инстаграм - простое и понятное приложение. Мы будем по шагам воссоздавать логику веб-версии.

### Шаги ###

* [Настройка рабочей среды](/docs/environment.md)
* [Настройка деплоя](/docs/deploy.md)
* Стиль написания кода, разметки
* Лента фотографий - верстка
* Добавление фото - верстка
* Логика добавления фото
* Вывод добавленных фото в ленте
* ...
* Настройка базы данных
* Создание схемы хранения фотографий
* Сохранение фотографий в базу данных
* ...
* Логика авторизации
* Создании схемы хранения пользователей
* Реализация логики авторизации
* Разделение фотографий по пользователям
* ...
* Страница пользователя - верстка
* Страница пользователя - логика

### Правила обучения ###

Читая статьи и материалы заучивать ничего не нужно. Достаточно знать что такое существует (команда линукс, технология, алгоритм) и уметь это найти
когда будет нужно.

Важная черта хорошего специалиста это самообучаемость и возможность самостоятельно найти ответы на вопросы. Поэтому прежде чем задать мне
вопрос нужно убедиться, что ты сделал все что смог. Это важно для собственной дисциплины и понимания вещей. То к чему ты пришел сам
гораздо ценней чем то, что тебе подсказали. Тем не менее если ты где-то встал и дальше идти не можешь, 
то можешь рассчитывать на мою помощь без проблем.

Рекомендую завести snippet на bitbucket или gist на github и сохранять туда конфиги, мысли, записи. Это лучше чем хранить в
текстовом файле который может исчезнуть при переустановке системы или в памяти.

Чем больше знаешь тем проще выучить что-то новое. Знаешь java легко пойдет c++, знаешь php легко пойдет javascript, то же с css - less, sass, scss.
Многие вещи отличаются лишь немного синтаксисом, а внутри устроены очень похоже.

Надеюсь ты не съедешь, и лениться не будешь. Вполне можно будет в следующем году приехать на стажировку на зарплату в алматы.
Это будет сильный толчок для твоих знаний и возможностей.

Рассчитываю что ты не только будет делать задания что я даю, но и дополнительно обучаться читая статьи и смотря видео о разработке.
Мало делать все по плану, нужно любить, то чем ты занимаешься. Иначе рискуешь оказаться на нелюбимой работе, где не будет
желания находиться и расти.

### Проект ###

docs - папка в которой будут лежать материалы

project - тут будет сам проект

config - различные конфигурации

data - данные нужные для работы (sql - схемы, дампы)

### Ссылки ###

[Хабр - Наш бро, годные материалы](https://habrahabr.ru)

